蒙面暴徒 已佔據 蘭桂坊一帶

仲咁光既

蒙面暴徒仆街冚家鏟

呢o的應該叫恐怖分子

我變身
幪面惡徒便溶掉